如何令國際再次關注香港運動

呢排個個屈喺屋企，相信一定聽過紙房子《Money Heist》。

劇集hit到超越單純嘅娛樂，箇中嘅反極權含義成為人們嘅象徵。

歐洲、南美、中東有唔少追求民主人權嘅社會運動都會戴上劇中主角嘅達利面具、紅色工人服，甚至係唱Bella Ciao，二戰時期反法西斯嘅意大利歌曲。

而香港人學野咁快，識做啦。

Push